覺得徐飛鴻點

高汁會員
低汁會員

唔講咁多

呃負皮

豬公

系

請打手俾負評公平咩

公平公正公開